作為一個女仔 少同性朋友係咪正常？

由細到大 身邊異性多過同性
異性當我兄弟 平時嘻嘻哈哈又一日
有時想搵同性談下心 吐下苦水都難

讀緊書定做緊野?

作為一個女仔 要知道
同同性朋友傾心事仲煩

少定無呀
少無所謂啦 貴精不貴多

最緊要知道自己仲係個女仔

兩個字：臭雞

係 同性朋友5隻手指數曬
最慘係佢哋仲要唔係香港

以為自己出post
同性得一兩個好朋友

同你岩岩相反
由細到大 幼稚園到黎做野 都好自然地只會同同性作伴
身邊可以話一個異性朋友都冇

覺得女仔好煩 多是非

以為自己出post+1
whatsapp 長期得1-2 個同性朋友搵我 唉

以為自己出post+2
明明中學係女校